［JJ插沙］女朋友唔見左銀包！

佢4月10號
大約11點55左右喺天水圍西鐵站落車，發現唔見左佢個袋錢既小物袋返上去架車已經開左
已經即時問左職員，佢叫我地聽朝再打去失物問下

想問有無巴打絲打見到？

乜鳩小物袋

係咪長銀包？ 我執到

透明膠既拉鏈袋

粉紅色

粉紅色拉鏈

𥚃面有千幾蚊 有信用卡 有提款卡 有身份證

Tg:

有無西鐵撚見到

有無人執到

好人有好報呀！

🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

上面有我tg
你搵我啦